8條人命,800義士監禁,你收貨嗎?

股市升左1000點 外圍以為我地會收貨,
唔會再緊急法,唔洗再要美國人權民主法案通過

逃犯條例只係一個導火線,因為港人積壓太耐,dq,李波.....

我地渴望民主普選,明明票數多過建制都比操控議會,無民意的逃犯林奠都想強行通過,係因為現時的制度係不公義

我地要既係雙真普選,改革現時垃圾偽民主制度

依家美國幫到盡,幾十年前債券都挖出來, 我地要做民宣話比世界知,我地唔係要撒回逃犯條例,而係實踐民主

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

9月7 機場
9月8 美領

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

NO

撒回就算？班黑警仲惡過黑社會 點計
義士呢

五大訴求！
缺一不可！